[認真問] 咁樣做 蘋果日報算唔算偷嘢？

個腦魔咁樣放喺cover到
係咪算盜用？

蘋果日報最鐘意拎Line Friends同腦魔icon做插圖

要問下歪洛巴打先知有無授權

召喚歪洛巴打

新聞插圖唔算

邊個有腦麼版權

媽咪麵

毒果正垃圾

毒果

我又唔信佢 馬騮掩面emoji同古明華拎左authorization

垃圾高登拉登仔
以為二創完就係自己就係始創原創
講到自己有腦魔版權
自己用人地既野就得 俾人用就唔得
嚴人寬己
歪洛巴都未出聲

報紙佬好似好多野都奉旨抄
佢張圖有國產007 唔通又話佢抄咩